最近想睇吓啲搞笑嘅韓劇

有冇啲集集都笑到肚痛兼夾啲主角好撚戇鳩嘅韓劇介紹？
唔使用腦輕輕鬆鬆笑吓就得
最好就現代劇對古裝劇冇乜興趣

謝謝大家

留名

李光珠做漫畫家個套？

心裏的聲音

淨係可以講英文嗰套？fb睇過啲cut 好好笑

順風婦產科

睇啦 好好笑

high kick 3
本身完全唔會睇超過20集既劇
但依套野成12X集(30分鐘長)我連續睇哂
幾輕鬆好笑而且裡面個d演員全部都好出哂

三流之路
兩個loser既人生
好好笑架

哲仁皇后 好好笑 但古裝

哇呢個我幼稚園睇嘅劇嚟

觸及真心
律師樓個老闆勁好笑
輕鬆小品

百幾集咁癲

美作

係咪個女主角表情好浮誇？又係fb見到啲台灣媒體cut

機智醫生生活

Netflix有

有印象
patpat插火箭升空

美你老母
咁靚仔比你屈做美作

呢套真係好好笑 d情節都幾估唔到

有聽過，仲有咩監獄生活係咪？
不過兩套都冇睇

惡到

決定睇呢套了

呢套好睇到痴線

咁啱嘅弘上面都有人講呢套
紅豆妹之戀都幾好睇

lm

睇啦 睇完好療癒 仲要中間某啲位真係好檸好笑

監獄定醫生好笑啲呀？

電視劇帝王

加油 威基基

冇睇過紅豆上網睇下
小美睇下醜女大翻身幾好笑
不過都係十幾年前嘅戲

都幾好半個鐘一集，me勁難專心睇電視劇 多謝大家推介

呢套真係好好睇！！！

超好睇 又要等星期日先有

咩網站

威基基又係笑到肚痛

下
咩料啊
連Netflix都唔識？

再醒幾套比你
當你沉睡時
奶酪陷阱
舉重妖精金福珠
KMHM
Run on
睇完都2022嚕

兩種唔同好笑 監獄係9咁笑 醫生係好日常同frd咁笑
個人見解

鐘意睇監獄多啲
但細路先做選擇
兩套都睇啦

我試過返緊工見到個外國人趺咗銀包
真係HEYHEYHEY佢 俾隔離鋪D人笑我

梳

近排套哲仁王后雖然係古裝但好好笑

愛的迫降 玄彬charm過洪永城

論on9 首選
很便宜 千里馬超市

衰鬼

頂你笑咗

暖昧男

邊忽搞笑